小倉由菜係唔係馮盈盈扮架

一 d 都唔似

唔似咩

小倉由菜=馮盈盈=三上=小丑女=margot robbie

好似喎
眼同咀

小倉清純咁多你搵隻雞同佢比

吓 一個剝晒光豬任人睇既日匪av雞會清純過一個港姐冠軍？ 你低能架？

你啱

驗下眼啦

完全j唔到 太gay

做得港姐入得娛樂圈又好清純咩

笑死

點都清純過明目張膽比人睇晒ge日匪雞